788中國鐵塔係咁跌無人講

有無搞錯

中國鐵塔
who fucking cares

買支那股抵死啦